聽日同心儀既女仔出街 有咩要準備

已經剃咗鬚燙好衫
仲有咩要注意？

醒啦 唔好發夢啦

紙巾

咁早剃鬚做乜 你聽朝唔會生返？

時間都約好左 餐廳book埋 唔係發夢

錢 信用卡

執下個樣嘛

帶口罩遮住個樣

心理準備

會扯旗

凖備錢同隨時烚熟狗頭咁款

諗住去邊玩 聽日星期五

就係驚呢樣
一陣人地報驚

首先要做好最壞嘅打算準備

無論聽日發生咩事都可以保持一個良好心態

扯咗，記得搵機會磨佢屁股

打個飛機 進入聖人模式
無水你 連鬼佬都係咁做

諗住同佢去cafe影下相 夜晚再食餐飯咋
唔係生日 但仲有兩個禮拜佢生日 諗緊比唔比surprise 佢

生炒骨

記得問

願聞其詳
我而家已經驚到賴屎啦屌

聽日出街做返自己就得 唔洗太刻意，太作狀奉承佢
唔好當係約會就okay ,普通朋友都可以出街啦
太緊張就容易出錯
唔好令件事有變做有’目的‘咁 ，姐係我聽日要同佢出街做d乜乜就溝到佢咁
係透過出街睇下大家夾唔夾，相處得好唔好，有feel就自自然然會黎料
最後發覺唔啱既話都唔緊要 no big deal~平常心啦

巴打易唔易出汗啊，見女仔之前有好大陣臭汗味就唔好
可以嘅帶定濕紙巾抺下加拿大

試過約左個女仔，跟住佢放飛機